「勞資糾紛」英文點講?

lo g dog fun

I want get more

G bite people

Thirty thousand one q

Chicken attack

Rape

no money no talk

Labor Dispute

Labor 其實可以解生仔

employment/labour dispute

G think not enough money to be fuck

Load Kelvin

Prostitution

low g is greedy

Labour disputes.

Logical fun

Diu no chinese

Disagreement in prostitution payment

My boss is always right

Logigovan

Fuck without payment

I am fine thank you and you

I say one q but you two q